有冇人自學緊zbrush

想搵人一齊玩
淨係識用dynamesh

玩左兩下收左皮